(認同請點讚~) 幽默感強嘅女仔令我生活增添無限趣味!

但我得個樣幽默。

真

請比趣

豬都生得可愛過我

哈哈

[img]
圖片網址[/img]

你個樣生得幽默都會為身邊嘅人帶嚟無限嘅趣味
好事嚟，唔好灰心